有無nike foamposite one 同好，襯乜褲比啲意見。

謝謝

通常襯短褲

jogger pants only
想搵上年明星賽果對

剛剛買左新綠色（男裝）嗰對，好正。
襯深色運動褲應該好睇。

隻色好靚㗎